<求救>係外國比新香港人詐騙可以點

是甘的，本人比一個同學校但唔識既人呃左
佢係學校d group到加我既
咁我同佢換錢啦 我比左錢佢 佢都比反美金我

後來佢係paypal上面取消交易
屌 真係我on9!!!點解我平時唔睇下警訊 原來有得取消!!!

後來我發現果個係假ac 電話身分證全部係假 佢一共用左至少五十個假ac黎呃我囉！！痴線！
最後我有朋友又比佢叫換錢 佢show 左張假身分證比我朋友睇 同用詐騙我既電話號碼 同我朋友聯絡
咁我就發現左佢真身 係新香港人 老母係大陸婆

諗住報警 但全部警察局都無受理 叫我自己去搵律師告
大佬 邊有咁多錢請律師告 比佢呃左3000美金 我日日食杯麵啦

所以我就諗住係香港搵佢老母傾啦 問佢老母知唔知佢個仔咁生性做詐騙
點知佢老母WhatsApp 即刻block 左我
痴線仔都唔理

我宜家仲有乜可以做 有無人教我點告佢

原本有頭像的 宜家block 左我了

留名睇樓主比人屌

反你老

屌啦 我想攞返d錢姐

好好保存好證據，然後交俾唔同傳媒搞大件事

條友話自己讀犯罪學 因為咁無乜留低證據

買個教訓
下次醒水啦

真係估唔到佢老母咁反應 強國人係唔同啲

甘你老母
反你老母

抵鳩你死啦

我都試過比人呃 當然唔同方法面且無咁多錢
如果真係追唔番 當買個教訓啦 以後你就會好撚小心

我覺得自己真係遇到專業騙子 走晒法律罅果隻
咁你有無追返

甘你老母

甘

追你老母

你班撚樣可唔可以唔好淨係甘你老母又唔比意見樓主

新會然果然拖低晒整體智商

換錢梗係一手交一手
邊有人好似你咁白痴

搵學校幫手啦傻仔樓主

呢度點會幫到你

唔怪得d 支那豬扼極都有

Sorry 以後會睇清楚先岀post

一直想去 但我冇直接證據 佢幾十個假電話假ac

證據係警察查架，
唔係你搵比佢地架

我已經報過三次警